[公投] 中港牌 恐佈啲定 精神病白卡 恐佈啲？

中港牌
精神病白卡

一個係痴線佬，一個係揸車嘅痴線佬，邊個攻擊力高啲。。

前果排先比架中港牌撞

總之煩 遲D唔知洗唔洗去法庭添